終於知道唯唯改名既用意！

原來係想製造煙幕
身在曹營心在漢，競徽口裡一邊廂應付大陸人
另邊廂唯唯在香港參與抗爭。
分身飾演，係為左令佢可以保護香港既策略！

冇篤灰la
我永遠支持勁fight男神

人民之父

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！